覺得自己都唔了解自己

對住屋企人一塊面具
對住朋友一塊面具
對住大學d hi bye fd一塊面具
對住鍾意嘅人一塊面具

究竟真正嘅自己係點？
邊一個先係最真嘅自己
係所有加埋定係所有都唔係？

你生存唔到係你嘅問題

你老母就生存唔到 生存得好地地 無啦啦入黎屌人咩居心

對住你最愛嘅人嘅時候
同埋做你最鍾意嘅事嘅時候
就係真正嘅自己

平時你個腦諗緊野果個咪係

打飛機嗰陣就係最真實嘅你

當你自己一個人喺間房，無人知道你做乜嘅時候，你所諗嘅嘢同做嘅嘢就係最真實嘅自己

冇話面唔面具㗎喎 唔通你對女朋友同對朋友會一樣？

其實岀左社會個個都係咁，呢個都係必然

又好似係

無咩問題
唔同環境唔同人物比你唔同input
咁自然就有唔同output
真正既你就係一套處置果啲input既formula